食譚仔食清湯果d廢柴mk多數都食到女

食辣果d多數都係毒

ff夠未

咁你食開咩辣

食譚仔都溝到女

btw 譚仔本身垃圾
邊個入去食都一樣

烏巧意試
距先黎㗎

清湯無咁肥, 瘦D=靚仔D易D溝女
辣湯底肥D, 對皮膚唔好, 容易爆瘡=樣衰D無咁易溝到女

3小

er................

以前既三小就真係好辣既
(零幾年之前)

咁人地真係唔食得辣ar ma

on9
食撚到成身汗面紅晒點溝女

樓主食唔食都一撚樣

溝到個嘴都好辣
試過咁唔俾錫

廢柴先會食譚仔

社會渣滓先食垃圾食物